林鄭責年輕人：如一國兩制消失係佢哋一手造成

焦土之母

下 不嬲想一国一制架喎
柒婆你講乜春

咁咪學戈巴卓夫拎和平獎

消失囉
反正真一國兩制一早唔存在

柒婆真係唔識嫁

無左一國自然咪無兩制law

啱啊,香港獨立唔喺靠手足血汗淚唔通靠你咩

好 係時候大逃港

快d一國一制囉攬炒之母

兩國各制

睇黎佢要天滅中共先肯收口

一早咪話攬炒囉屌你老母

即時取消囉
反正中英聯合聲明係歷史文件

制你老母

香港獨立唯一出路

將所有野推卸晒落其他人身上。永遠冇錯

等佢返到去比老公掌佢嘴

一早已經講咗，攬炒。

根本香港最終都只能一國一制
致於邊一國邊一制，就各自表述啦

到台灣選舉班藍屍一樣
乜都賴哂落年青人就得

好阿！齊齊做中國人！
到時光復中國！

正宗潑婦罵街

消失咪消失

一班輪姦犯, 殺人犯, 私人刑唔殺就寧願攬炒

一個香港攬炒十幾億人,抵玩

消失咪變二國二制囉
屌你老母

同韓國愉同一口徑
年年考第一都係無腦

一早消失左喇 仲扮乜

年輕人不知幾想回歸祖国爸爸嘅懷抱
支那破壞一国兩制 咪可以打正旗號反佢老母臭閪
香港人唔係係支那人呀屌你老母
乜撚野一国，屌你老母

兇手表示殺人因為死者反抗

你先係焦土之母！ 樓又唔起！ 又起唔夠公屋居屋！

搞到香港人生活係地獄中！

你先係最可惡！

咁講係咪覺得一國一制好撚差
暗示緊支那果一制好不堪？

咪一國囉
你咪撚縮呀

佢係嫌呢排太靜

1月19號3點中環遮打見

所以佢意思係一國一制係差啲嘅選擇

你大我呀

廢老成日話中國好，點解唔取消一國兩制

佢又真係佔一席位既

中國版圖無左台灣係佢一手造成tim

典型接受唔到自己做既野之後blame係人地度

就係想一國兩際消失

一國一制囉你咪

睇下大陸走唔到資邊個死先

一早消失咗啦
又入年輕人數
正閪婆

你既民望消失 係你一手造成

落台未?

連自己政崗都做唔到既垃圾

唔好當自己真係有人理

就啲藍絲廢中老都知你廢

兩國兩制

某程度都正確，我要香港獨立啊柒婆

哈哈

咁我哋咪好勁

本身都冇咖啦

香港國行香港自己既制度
一國一制萬歲

其實佢知唔知點解會有一國兩制出現 ?
就係共都知自已果制嚇撚死人

用左22年時間證明一國兩制係失敗的

唔係認叻，台灣一國兩制消失真係香港人一手做成

屌，而家唔單止年輕人覺得有問題，係香港大多數人都覺得有問題，又喺到怪年輕人

攬炒之母繼續講多d一國兩制消失
市民好快就會全面倒向港獨

係咪真呀，唔好氹我開心

嚟丫
我都想攬炒

二國二制✌️✌️✌️✌️✌️

一早話要一國一制

一國一制 兩個國家
冇錯喎

攬炒囉，一開始就係諗住咁，嚇鬼呀依加支那簽完馬關，再攬炒埋香港睇下邊個死先

777意思係會取消一國兩制

___________________________________
大陸有新SARS? 唔好比我估中，快睇「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》已更新到第八章，入去留名推下啦。

好,香港中國,一邊一國

咁咪兩國兩制囉

99.97%兩登仔表示：全力支持一國一制，支持回歸祖國，共享大灣區榮耀！

一国一制有咩問題

一國一制，快，支持。

政府管理不善 怪其他人

攬炒

獨你老母

啱啱開學冇耐 又想停學喎佢

一國兩制係俾班奶共奶到發發聲

香港人只係20年仲以為係香港有地位
到左呢幾年就發現 一國兩制下既香港人只係under 中國人

btw 香港人 同 中國人身份認同鬥爭咁

助攻王又出手啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

快d一國一制啦

你將香港變成一國一制又關我地事

攬炒埋澳門，咁澳門點做新.金融中心

睇唔到，有冇人貼全文出嚟

終於肯講一國一制喇咩

即係管唔撚掂

好啊！
咁我哋要加油先得！

攬炒之後乜制都一樣

係就快啲 期待美帝取消獨立關稅區地位

佢呢句係稱讚嚟喎
年輕人就係要一國兩制消失
我哋要一邊一國

作為港獨推手咁你條八婆又唔好咁謙

G持 一國一制
香港立國咪一國囉

Solomon 吹雞! 同我簽左佢呀!
北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
***記得簽完要開email confirm, 同埋share比其他人

禁多人出黎都係唔想要一國兩制咋嗎

畀支共管有咩唔好呀？

一次過架空香港生產力一樣仆街
攬炒囉

想一國一制喎

攬炒唔係手段，係目的

啱啊,香港獨立咪唔洗一國兩制囉

一国一制啦

痴撚咗線

其實起幾多都唔夠
每日150 點起都追唔到
不過佢地依家得閒就殺下人
又放毒落黎
殺殺下 可能唔起都夠住

「民建聯蔣麗芸指許多年輕人在過去7個月爭取民主自由，令很多人感到大惑不解，難道香港沒有民主自由」

1200 人選特首叫民主自由？

你老味依家發脾四啦開始

即係上面個一制（社會獨裁主義）是垃圾啦

明明所有年青人都唔想要

一錯再錯都仲可以聲大夾惡
宇宙唯一林鄭月娥

唯有支持一國一制, 香港獨立成國!

女版丁蟹

好啊屌你
取消啦
我想獨立好耐嫁啦

咩都係後生既錯？？！係咪？！！

咁咪好LO

吃裡扒外

如果我地有本事一手造成
咁我地就唔係造成一國兩制消失
而係真接香港獨立啦

2020仲講一國兩制

其實佢知唔知咩叫嚴正執法

佢全家眾叛親離
已經癲撚左

我真心支持林鄭
唔單指做到2022年
要再做多5年到2027
再之後到葉劉做10年

焦土

一國一制有咩問題？

跳起Yeah

真攬炒

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見 切勿捉鬼

香港國

兩國兩制囉

港獨之母

自爆一國兩制係可以消失

119

到時挖佢個墳岀黎binc

從來都不存在

幾時有過一國兩制？
一直都係一國一制

好呀

係就快，而家簽完貿易戰part1中国幾咁缺外匯，即刻一国一制冇左香港吸外匯中共極速支爆

變兩國兩制

咪成功取消咗台灣一國兩制囉

快d消失啦
取消埋港幣囉
睇下支共會唔會死囉

點解會咁講野

下 仲有一國兩制咩？

岩呀
到時香港獨立

快一國一制 唔係咩叫攬炒
但賊婆到時返英國

年輕人係共產黨派嚟 , 想到國一制好耐

一國一制，香港更好

依責定讚阿？

又送子彈比蔡英文

咪一國一制囉

八婆你以為我地講攬炒係吹水呀？
快撚d啦

啱聽，而家就係要消滅兩制，香港獨立

講大話講到 真係唔怕醜架啵

柒婆呢2 日都出黎點火， 可惜香港人已經死火撻唔著

條撚樣應該有想谷多啲人出嚟大圍捕鳩拉
不過都要照出嚟

林奠港毒份子
想搞分裂，破壞國家安定繁榮

冇一國兩制，政府咪又中圈套？

你做到咁盡以為仲有人驚咩

林賴月娥

好L好快D消失。
唔要一國兩制，GET OUT OF Hong Kong！

柒婆快啲死

中國都唔敢話冇
你做乜9啊柒婆

話明攬炒，你估我哋流咖

一國一制又好
兩國兩制又好
快D 唔好得個講字

689都冇佢咁離譜

快手 無人想要一國兩制

乜有存在過咩？

呢個真

立即取消基本法
外資九秒九撤資

一國一制唔好？
做咩咁抗拒中國既制度

On9

收皮啦柒婆，仲串柒柒咁，死都攬你班狗官陪葬

1 月19 日 3 點 遮打道見
你話咩就咩啦港獨之母

努力咁耐講左咁耐而家先知我地目的？
唔係真係以為想買平樓咁戇鳩用人命來申訴？！

花式火水救火

係呀！講撚左半年啦，我地就係要攬炒呀！
你宣布一國一制未呀，驚你唔敢炸！

01月11日係台灣有過百間外國媒體都評論一國兩制全世界都知係呃人無人想要，班記者都係祝賀蔡英文企台灣呢邊

佢變左李力持咁成日講冷笑話

We love our country
求一國一制

獨立咗一國兩制當然取消啦

我哋就係要廢除一国兩制，建立香港國！！

哦咁點so what

咪咁痴線啦 香港獨立唔係口號黎架

咁本末倒置既？
先唔講最後要獨立（本身當年係有機會跟星加坡一樣獨立，係比人改咗話‘唔係植民地’先無得公投）
依家係佢搞到邁向一制
抗爭係保持兩制
重有係一國越嚟越大，要做到表面兩制實質一制（因為要 cap 水上市，‘国際’金融中心心）

贊成香港國一國一制

咪只係將一國兩制尼個詞語改番做一國一制
唔講大話講真話姐嘛

拘捕偽政府官員！

好撚強硬

已經消失咗，何來再消失

李光耀：50年後，你以爲中國會讓香港有別於廣東嗎？

對於香港一國兩制的問題，李光耀1992年接受媒體專訪時即神準預言，在香港推行民主政治改革，將會對中國帶來重大影響。因為中國不想香港做中國的政治模範，只想讓香港成為中國的經濟模範。他直白的點出，民主加上自由市場，如果將兩者合起來，會得出繁榮的香港，這樣是向中共的制度作挑戰。這對廣東，尤其是廣州的影響深遠，並且很有可能蔓延開來。

對於中國承諾「香港50年不變」，李光耀也不置可否，認為中國只是著眼於香港的經濟價值，「中國為何要同意？因為香港制度優越值得仿效？當然不是！中國之所以同意，是因為香港具有經濟價值。在50年過後，你以為中國會讓香港有別於廣東嗎？」

香港獨立

林奠意思係，兩國兩制要靠年輕人達成

林奠：我唔接受有人形容我係港獨之母

失敗者永遠只會指住別人。

好丫好丫， 快撚d 消失唔該

贊成香港國一國一制！

一邊一國

好撚似滿清

顛左佢係咪好大壓力

係呀係我地呀

但我地都係跟你既計劃做，唔係諗住唔認數麻，你係港獨之母黎

喂屌咪亂講 國家大灣區發展幾撚好

個個都知我最愛國 我最想回歸祖國懷抱架喎 你試下立即一國一制丫

佢地個日先講傻鳩先買鳩大灣區 又要踩又贊

好呀 正
馬上

一國兩制消失 變成兩個國家

兩國兩制

今日台灣 明日香港

立國既一輩

因為吸水先放個牌匾出嚟昆外國人，依家就係要你收埋個牌匾佢。

一國 一個香港國
我ok

依家就係爭取緊兩國兩制

一早消失左

不嬲都要佢消失㗎啦 瞓撚醒未呀傻閪

咁真是好多覺醒是因為佢

沒有兩國，那有兩制
只有兩是，才有兩制

香港獨立, 唯一出路！

一個政制消失原來唔關管治緊果個地方既政權事
咁我想問下你一路以來你班廢物係度做緊乜野？

林鄭去年8月聯同商界就《逃犯條例》修訂風波見傳媒時，指示威者在社會「無位置」（have no stake in the society），批評少數人不介意破壞經濟，是因為「在這個由很多人協力建設的社會中，他們並無角色

是就快手啦

我要攬炒

Ok

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊

反對

早消失左啦

焦土派

真係有機會成功？

改變初衷，留在香港出任政務司司長，並向其夫承諾不會參選特首，「不會轉變了，林先生都唔放過我。」

一個國家根本無可能有2種制度

一味養廢老，然後DISS年輕人。乜撚野政府？
一手造成依家局面根本係政權入面的廢老。

淋病想點撚樣呢

冇左好耐
唔爭在欖炒

啱聽

一國兩制消失柒婆會失業何樂而不為

睇楊生屌佢好爽

即係話一國兩制可以隨時消失甚至已經消失啦，佢知唔知自己講緊乜

期待！ 快啲一國兩制

其實是

係消失就好
變成兩國

一早講左 攬炒

沒有普選 唯有獨立

未存在過

你大我啊
無一國兩制 直接獨立

港獨之母賴地硬

佢都落台啦就

仲選佢咩

一早都冇咗

死都唔認輸 女人做老細真係會出事 唔到你唔信

消失果一國？

In 林奠we trust

一國兩制？
笑話黎嫁？
食得嫁？

你好快係呢個地球上消失 放心

無錯，係我做ge

一國兩制名存實亡

不嬲都冇㗎啦
扮咩啫

死唔斷氣 日日係度講鬼話

人無恥便無敵

真係好無恥，做人可以做到佢零責任

唔驚，仲有楊岳橋守住法治。

一向都想一國一制 香港國

一國兩制消失
變兩國兩制嘛

其實佢不知幾有腦

如果佢唔咁講 一早釘鬼左

消失?
一早行緊一國一制啦
未瞓醒

老老豆豆 邊個想同你一國啊 恥與為伍啦
啲9官 popo學撚曬強國啲衰嘢
仲吹奏大陸先進 啲人咁多年都無進步過 摺啦

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

屌佢老母，仲有兩制?

多謝佢一下咁多.唔敢畀太多

香港獨立，

直接宣佈一國一制啦，咪再呃9所有人

佢會遲早滅埋上帝

港獨

賴乜鳩
消失咪14億人開心囉
我唔明佢擔心乜野

乜撚嘢？獨立咗咪無一國兩制咯…

廢老最想早日回歸祖國，林病係咪想分裂國家

一早講左攬炒都唔驚
點解今時今日都唔化

快

一國兩制消失米整個兩國兩制

香港獨立 唯一出路

啱啱酒會比人讚兩句就瘋狂開火
我哋係咪應該當佢收到命令，要繼續硬去

撕爛個假面具都係好事
全世界包括台灣都知道中共D仆街野

世界上有冇出現過傀儡暴君？

從來冇覺得中共會軟

我情願比年輕人造成 都不想要係中共 林鄭手上

攬炒

一國兩制消失即係.......港獨？

good point

冇錯
因為香港會成為一個獨立國家

明白，因為我哋追求獨立

乜一國兩制仲存在嘅咩？

多謝佢話我哋創造香港獨立 唯一出路

唔係一手造成，係一手揭穿啫

我都話要一國一制
明明支那o個套好咁多點解唔跟呢？

反了，林奠想變兩國

我地想呀 攬炒 唔想支共扮好人

只有兩國才有兩制 快啲行一國一制喇

真係搵唔到有人比佢更極品

屌票

都唔洗講到2047咁遠，冇左一國兩制即係㩜炒成功囉

痴撚線
作為一個藍絲
一直堅定不移想一国一制
幾時回應我呢d藍絲嘅訴求

邁向兩國嘛 多謝港獨之母

中國制好失禮你咩？一國一制好失禮你咩？

連登仔全體仝人支持一國一制
你個林鄭咪阻住哂啦

一國兩制消失港獨

反正所謂既一国兩制都係假，叫香港市民陪妳做騙徒騙子呃全世界資金投資，咁真係要唔要都罷。

香港國一制咪啱囉

即係話香港可以獨立？

支持取消取消一國兩制和美國特惠關稅條例
我好撚爱国爱党快d一國一制喇

So what?

+1

係就快，睇吓班藍絲傷啲定我哋傷啲

唔存在嘅嘢點消失

攬炒既定義到宜家到唔明？

無錯 年輕人會令一國兩制消失 並且令香港獨立

而家就係要消滅一國兩制
只有兩國，才有兩制

係呀。林奠屌你老母

push

年輕人靠雙手達成香港獨立

就係想咁咋嘛

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

香港獨立國

係要變事實

香港獨立左咪會消失囉

下 從來無出現過

係呀，得啦，你冇責任架！咁憎年青人，拿拿聲全部趕哂出境，取消香港藉啦！

一國兩制 有嘅咩？

唔撚係呀，邊撚個搞條逃犯條例呀，你老味

一国兩制消失咁就香港獨立囉，咁簡單

姐係反面贊我地架年輕人叻仔，一國兩制一早已經係大話，香港只有獨立先係出路

而家知驚就咁講

攬炒囉屌你老母

臨賴柒婆

快撚d

兩國一制咁大鑊

大家一齊死

快啦屌你老母